警方: 經深入調查後 沒有證據顯示14歲青年意圖搶槍

【20:00】警方晚上表示，經深入調查後，相信14歲姓歐青年逃走期間觸碰到警員的配槍，沒有證據顯示他有意圖搶去該配槍，案件現改列作阻礙警務人員執行職務，3名被捕青年涉嫌阻礙警務人員執行職務被捕，現正被扣留調查。

凌晨零時許，東九龍衝鋒隊在九龍城巡邏，其間見5名青年聚集在賈炳達道與打鼓嶺道交界，於是上前截查。惟5人拔足逃跑，警員追入附近城南道後巷截獲其中3人，另外兩人逃去無蹤。

警方稱，調查期間14歲姓歐青年突然企圖搶警槍，但被其他在場警員制服。事件中，一名軍裝警長及一名便裝警員受傷，他們由接報救護員送院治理。被捕3人分別姓羅13歲、姓歐及姓王14歲，他們是朋友關係。歐涉嫌企圖搶劫及阻差辦公，另外兩人同涉阻差辦公被捕，案件交由九龍城警區刑事調查隊第六隊跟進。

消息稱，羅與歐是黃大仙區一間學校的中二學生，王是區內一間小學六年級生。警方正了解他們在上址留連的原因。

又老屈

可能點知發現有一兩個老豆老母可能係自己人黎
依家唔敢做野

話你叫雞又得

有片影到知咬唔入

而家啲黑警係咪紙做？

有cam影到?

721 5:0 都有片

黑警唔炎症執法
一定係因為唔敢郁權貴
唔會有良心發現

連小學生都攪，小心北京隻小學雞唔高興。

14歲小六?

黑警+狗官+太監=港共曱甴集團

9成係
如果講啲咩扮女人
真係諗多咗
到今日仲撐黑警嘅係咩人？
反嘅都唔會理佢哋做乜

見係蝗咪放人lor

一名軍裝警長及一名便裝警員受傷，他們由接報救護員送院治理。

佢地豆腐做架?中二都攪唔掂要送院治理?

黑警玩緊折屋效應：我地玩老屈就梗嫁啦，宜家唔屈你，你應該感激我地！

魯迅（周樹人）在1927年所寫的《無聲的中國》中寫道：「中國人的性情總是喜歡調和、折中的，譬如你說，這屋子太暗，說在這裏開一個天窗，大家一定是不允許的。但如果你主張拆掉屋頂，他們就會來調和，願意開天窗了。」。這種效應由此而得名「拆屋效應」，也被稱為「破天窗效應」

搶槍咁大件事都可以亂咁講

Hi冰Hi到懵柒柒

好7

即係個警察講大話? 妨礙司法公正又冇事

搶槍+襲警
popo 攞正牌打人藉口

即係跌槍唔想寫report老屈
不過依家都唔駛寫report都仲屈

唔供你個friend 邊個屈你搶警鎗
gg

是但啦
係人都知你地老屈ga啦

警方: 經深入調查後, 發現警員再次比假口供

屈搶槍

老屈唔使本 同公安一樣

吹咁大

東九龍衝鋒隊打細路都受傷

9成9 青年個老豆有D料啦
平時點會話無證據 無都照告架啦

香港的年青人真係好撚慘.........

告埋意圖謀殺吖笨

先高調屈完再低調澄清
過去成年都係咁

係小學生

3隻狗捉5個初中生,2個走甩左,2隻狗受傷
嘩屌勁到呢

其實咁樣屈錯人 係咪要致歉呢
自己做錯啊 人格謀殺咗個14歲青年喎

黑警

老屈

黑警：yeah~我就犯法

果然係老屈

屌你老母日日都係到砌生豬肉

發現係黑社會門生,自己人唔告了.

冇告佢謀殺算係咁啦

根本班狗柦人個㫭就無熗

根本無既野 深咩入 諗緊藉口姐

班細路應該有D背景

咁撚兒戲?
即係頭黑狗講大話?

即係明屈帶風向

紙就未必，屎就一定。。

未差夠電姐

想老屈
但發現太多CCTV影到

好大可能cctv影到班狗搞細路

有冇搶槍個陣即時已知啦仲要深入調查？

老屈成慣例 恃勢無恐
擁有執法力 權力 真係成個人唔同啲

小學生都搞

蝗你阿媽咩
人哋出力出到被濫捕兼差啲入埋

咁就報半個月sl

是旦啦 反正屈完冇後果

基本上佢地係街睇人唔順眼就拉得 一定搞人好麻煩

大狗： 話佢叫雞咪算囉
攪咁撚多嘢

住九龍城嘅名校區豪宅

黑社會同最大黑社會講數

可能附近有cam

一日到黑就識得麻煩公關部，宜家人哋屎都唔想幫你抹

想呃病假，點知比上層玩返轉頭 好心啦做到咁肉酸

技術嚟，就好似撞車明明冇事都話chock親條頸
受傷可以係擦損隻手，撞到隻腳

個心玻璃做

我爸是d 名z 字x 字個d ?

啱啱數到100
玩捉依因唔撚得？

比個小學生搶槍？

自己插水啫

留 2 年唔出奇

係人見到恐怖分子都會走，好正常，根本冇得告

中共高官子弟 打左俾爸爸